邵家臻: 手足建議不用再寄賀年咭，改為寄信

今日探荔枝角手足，五小時無間斷見八個，又哭又笑，欲罷不能：

1. 手足說：12月20日的集會感動到流出眼淚來，建議下次集會可在下午進行，因為下午囚友都在活動室（day room），位置向街，更容易聽到大家的聲音；

2. 牆內的手足夠硬淨，頂得住，最掛念牆外的手足；荔枝角手足提醒：警暴猖狂，請大家小心行事，不要送頭。

3. 兄弟爬山，知道眾多的抗爭方法都有採用，有手足建議用民事索償和私人檢控，以法律抗爭。

4. 區議會大勝，十七區區議會有主導權，這是在囚期間最高興的事，眼見有區議會成立工作小組跟進721和831，更加感動；期望區政改革，真正落實。

5. 手足預期，比區議會大勝更興奮的事，一定是立法會大勝，希望香港人羸多次！

6. 聖誕咭已收妥，手足建議不用再寄賀年咭，改為寄信，多寫自己的生活感受、行動觀察、心路歷程，若方便的話留下回郵地址，做個筆友。

此為自動留名系統，請勿負評干擾運作：連登冷氣(後備)軍師已瀏覽此貼文

有無探裝修手足 ?

推

寫信講下最近嘅事態係唔錯

5. 手足預期，比區議會大勝更興奮的事，一定是立法會大勝，希望香港人羸多次！

屌你老味 自己加上去？

中國肺炎

記得有手足聖誕收到丁圖夾左係聖誕卡度

肯撚定

留回郵地址係咪唔咁好

試下用「冇雙普選就獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

手足想立法會贏都好撚正常，唔通想輸咩

區議會票數基本上已到極限

黃藍陣營真係最盡6:4比

根本無可能重現區會大勝

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

推，好想寫信比你哋

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

少少異議
過去就算泛民立法會羸，區會都輸
原因係一班港豬認為後者討論民生議題，「總知算個人幫手就得」
唔排除今年少數派既4成選票有部份出於同樣考慮

結論：仍有可能突破6:4比

食物駛唔駛幫手，擒日有話d飯轉用紙盒後凍撚晒

香港要獨，保蝗要輸

想請問寄信要寫啲咩？
雖然話分享生活點滴 但又好怕手足睇完個心唔好受
好驚寫錯野令手足唔開心

寫得正面啲有咩咁難 ?